# language_detection_tutorial

Les donnees utilisees pour resoudre le probleme proviennent de 

https://www.kaggle.com/zarajamshaid/language-identification-datasst/version/1


## Formulation du probleme

## Differentes facon de resoudre le probleme

### Version 1 : Phrase dans son ensemble

#### Description des Etapes version 1


    - Lecture du fichier dataset.csv (avec pandas) EN COMMUN
    - Preparation des fichiers pour l'entrainement EN COMMUN 
    - Entrainement
    - Evaluation de la solution EN COMMUN
    - Utililisation de la solution EN COMMUN 



#### Resultats


### Version 2



## Notes

### 13th october 202

